【 劍指律政撤控】鄭若驊丈夫上市賀圖三連發！背後大戶之謎！

【 劍指律政撤控】鄭若驊丈夫上市賀圖三連發！背後大戶之謎！

港共政府，我知你一定睇緊依個post：

入正題，我地喺鄭若驊丈夫既招股書察覺到有兩位 背後上市大戶（ i.e. 基石投資者），會全力支持ATAL 安樂集團公開上市。

依兩位ATAL上市大戶都係合股供股高手。
唔明咩叫合股、供股？唔緊要，你睇下PCCW股價下場就會明。

睇完三張賀圖，請大家自行判斷風險，做個精明投資者。
唔投資都要放圖上fb 開心share。

當然我地最希望潘樂陶先生鍾意依三張賀圖！

最後，鄭若驊司長，成個對峙局面，你責無旁貸。你要明白：你落台對你自己、家人、以至香港局面根本毫無作用。

第四位以死相諫既年輕人已經出現。
到底你要飲幾多鮮血，先會停止白色恐怖？
你知道問題徵結所在，但係你一直逃避，下半世過唔意得去？

再次重申，
沒有暴徒，只有暴政。

我無野講

攬炒巴，推完先睇

Push

即like post 再慢慢睇

我無野講 我有權唔解鎖電話 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好兇我 我要食飯飲水毛毯去廁所 我要警誡記錄 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

攬炒巴

push

巴打

推

攬炒巴推完些牙埋先睇

🤩🤩🤩🤩 正義平民版 David Weber

up

YOU BURN WITH US!!!!!!!!!!!

PUSH

你真係好叻

合法搶錢

我愛攬炒巴

攬炒團隊好波

我無野論 要見律師

之前兩個員工踢爆非法排污被炒

係呢間？

勁
我無野講

攬炒

各位唔好淨係表白攬炒巴
記得share賀卡啊！

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

攬炒巴#love#lme

廉政公署好忙,唔會查呢啲case

[black][/black]

唔投資都要開心share

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

我冇嘢講

我要攬炒
我無野講

0負評
即係話港共未睇

會唔會從sfc着手

推！

我無野講 我要攬炒

Ban?

推到睇到為止！

攬炒巴 We trust

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

鄭若驊停止白色恐怖

攬炒巴出po必推

唔可以比佢殺散戶

我冇野講

香港爛到入心
我無野講

睇完記得share!

當長輩圖send 出去

支持

推比個垃圾睇

加油

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推！！

攬炒巴 我無野講

in 攬炒巴 we trust

嘩... 搶錢合法化

雖然不明白在說什麼 但好像很厲害的樣子

PUSH!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

0負評，辛苦巴打

財經野唔識 幫推

留名跟進

攬炒巴

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

冇嘢講

推 成班垃圾

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我要拎副本 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要驗傷 我要睇你委任證同編號投訴你

攬炒巴好撚型

張關係圖真係精彩

我無嘢講

推
我冇野講

He stares outside the window, overcame by the sense of mortality.
And the night, dark and omnipresent, solemnly acknowledges his inquiry.

Only the heart will know,
the price of freedom beyond the bars.

Only the heart will know,
the piercing pain of a rubber round impact;
and the fear and silence under surveillance lens.

Only the heart will know,
the wordless joy of holding her;
watching her growing abdomen;
holding the wet, precious new lives in his hands;
and raising them;
in a place without gunfire.

必推po

`我冇嘢講```

表白攬炒巴
-----------------------
我無嘢講

真係要推

if we burn張gif 呢

攬炒巴打

貓爪用力推

我愛攬炒

推到佢落地獄

咁就要推比大家知道實相

正評再推先睇

攬炒巴好波!

我冇野講

*真

大家要散比周圍既人睇

辛苦曬，加油

屌 唔推唔得

我唔會抽ATAL

攬炒巴，我愛你

我冇野講

辛苦巴打

我完全無嘢講

攬炒神。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

睇唔明 推左先 再研究

中資

買佢股票一定仆街

高質

一齊去港交所出席佢公司嘅上市敲鑼儀式好唔好?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

睇到全部係咩股
甘有冇人幫手share比股友睇

僭建華

第四位以死相諫既年輕人已經出現。
到底你要飲幾多鮮血，先會停止白色恐怖？
你知道問題徵結所在，但係你一直逃避，下半世過唔意得去？

再次重申，
沒有暴徒，只有暴政。

官商勾結

哇屌直頭係蛇鼠一鍋

.

gogogo

睇完再推

逢攬炒巴必正評

之前爆到咁大仲想上市

去變仙股啦

通常呢d情況，
撘雞棚要半年至一年，就算玩呢d 都要睇路啦。
要俾大戶早走。

攬炒！！

攬炒巴請出手draft份投訴信寄去證監

散去fb

成日覺得佢個紅色logo係FATAL

起我底

攬炒巴又出招

辛苦晒
幾多休息下 唔好chur到自己咁盡

Shame on Hong Kong officials

我要攬炒

好勁

好波！ 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

鄭若驊快啲碌入嚟 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝炒巴

港版朴謹惠

PISH

好熟口面 請問咩戲

半澤

我無野講 我要律師 唔好大我 我投訴你

Inbox 財經page

大大力支持巴打

受小弟一拜

幫手推

Miss you攬炒巴！
即推！

即做
Now 財經

蘋果財經email
business@appledaily.com

頭條財經版email
money@hkheadline.com

星島財經版email
business@singtao.com

東張西望報料

雖然紅底未必會報，但我試左上高先

攬抄巴 CLS
Adore

收到！

散上fb!

pish

btw推到連仔開fb post幫手share
今次太多圖就咁post link唔夠直接

推!

我冇野講

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

抗爭路上我地仲有C AllStar

攬炒巴 粉

之前嘅信有冇回覆？

Pushhhhhh

見到user mame，輕輕一推

攬炒巴打post一定推啊

多謝我巴

我無野講
我要等律師

呢d老千股，都係害死d散戶

我冇野講 我要見律師

重想出老千股?
推

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌那星

2.5億水記工程無招標就批係唔係要問下ICAC有無問題呢

同問

1.3億，乜唔係一張合約超過20萬就要招標咩

Idol

Push

我冇野講 我要見律師

好似係？

人地係收成期阿

好波

推到佢落台

未睇完 見係攬炒巴正皮咗先

攬炒巴
我無野講

唔識股票...咩意思？會好蝕？

權力金錢利益謎團，你睇下啲關係

支持攬炒巴

我係金融人 我想fact check你 但你啲資料搜集咁全面 我有排未check完

所以我直接po咗

弱弱一問 受賄嗰個坐緊 行賄嗰個仲做到上巿公司負責人？

一日佢做律政司， 係咪一日佢話唔告佢自己都冇辦法呢

查左三日

有無打算7月12日去聯交所恭喜安樂工程？

你個個post都咁高質

推撚到佢仆街

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

攬炒巴你都要小心啊

湯十一接位

係攪炒巴

攬炒
食屎啦 豬閪鄭若驊

in 攬炒巴， we trust

Pish

身為政務司司長玩莊家活動

肥過肥仔水

工程都係建制多

Show Blocked User - This_is_Dimitri

勁

腐敗到入骨

好高質

麻煩散去 FB ！

攬炒！！攬炒！！攬炒！！

我睇唔明，但我支持同所有賣港狗隻攬炒

已經唔可以叫攬炒巴，要叫攬炒神

In 攬炒 We trust

再推

辛苦哂攬炒巴

成家都係冇良心吸血鬼

好勁呀！我冇野講！

攬炒巴必推

好波攬神！

Pushpush

推post fb share之外仲有冇嘢可以幫手做

技術文

I

【 Template Ready】白色恐怖下，一定要向監警會、醫管局算帳還拖！

推埋呢個

我無野講！！

冇野講

醜陋的政府

我要投訴

0

撚

香港人係時候登報屌柒中國外交部

攬炒巴打點睇
我地需要你度稿

推撚爆

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

永不放棄

依隻股入唔過

快轉發

唔好忘記！

推推推推！

我冇野講 幫手share呀！！！

記得share賀卡